返工真係好攰，所以我決定聽日

就算點攰都仍然要出黎支持大家